屌你個老味，大J同屎萊姆D fans 玩撚夠未呀？

屌，公仔機呢D野關我撚事咩？

男人老狗有幾何單飛去玩D濕9公仔機，夾公仔都係為左氹女，洗撚深究係唔係傳銷，要講傳銷，大把公司可以講la，(ecosway同埋anyway等等）

但係正經野做左未呀？

612就黎一年，文宣呢？我仲為緊上年無乸乸食催淚彈而覺得深深不忿囉

總言之，連登唔應該成為私怨既戰場，至少我無興趣知乜撚野公仔機

兩個都戇鳩鳩, 夾公仔根本都明買明賣， 有人開舖有人落搭咁咪有商機囉， 條友要繼續玩呢個係佢問題啦， 又要唔抵得人哋搵到錢

講真六合彩中40蚊仲難過 夾公仔， 咪又係大把人買

咁快spin左唔吊電子雞
Email有無要求政府援助

開頭食花生都幾好睇， 但一日幾個post 就煩了
仲要個個都上熱門，千幾個回覆

兩面都私怨
大丁呢排咁霉又唔抵得舊屎世界仔撈到風山水起咪食住多fans 個勢想收舊屎檔

倫敦金同傳銷都明買明賣, 係咪唔屌得?

成本同獎勵差好遠WOR

不過公仔機係閪在隻爪

倫敦金要求政府補貼

可以屌，不過夾公仔金額普遍冇咁大

金額細就冇問題咩

你試下去7仔偷香口膠
金額普遍冇咁大 應該唔算偷

我支持大J， 其他人同我走開

冇人迫d人去夾公仔㗎喎

而家唔係屌人夾公仔, 係講佢地做生意個手法

重點係
呢班所謂黃既kol因為做左幫香港人野先多人捧，而紅左之後可以做更多d支援香港人既野，影響更多人
而唔係紅左就跟係佢後面，比佢舞番轉頭

倫敦金都冇逼你買

所以咪話明買明賣， 你可以買可以唔買， 如果唔買嘅話又點會壯大呢行嘅發展。

我覺得問題唔係金額大小
如果手法有問題 點解要講到佢冇問題呢？
受害者永遠都係抵死？

機主見到有機遇, 咁就入行， 投資一定風險㗎啦， 冇話包賺